有冇平板行window 推介

唔想要行an /ios / MR A

Asus?

我連鍵盤都唔洗

屋企有藍牙鍵盤滑鼠

SURFACE?

好似有連到KEYBOARD

surface book 先連
surface or surface pro應該要另外買

surface pro 新版唔包keyboard